搞緊startup , 搵緊investor partner

搞緊startup , 搵緊investor partner

有意留tg ，係tg詳談

乜都唔講，點會有興趣呀？

不如係到直接一句：比啲錢我洗

partner姐係都要一齊做野

上連登搵partner

係咪想笑死我

有興趣

咩類型

留tg吧 想知的